{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057142",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050565",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 라테라스펜션"
    },
    "text": "蔚山に位置するラテラスペンションは美しい主戦の姿をそのまま保っています。 ここでは幸せで美しい思い出を作ってあげる準備ができています。 最高のインテリアと施設が用意されており、快適さと旅行を楽しむことができます。 入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりませんし、バーベキューをご希望の場合は炭やグリル、または電気グリルをご利用いただけます。 部屋ごとに30,000ウォンの追加費用が発生し、1階に共用バーベキュー場もあります。 バーベキューのご利用時間は入室から22時までで、当日現地にてお支払いください。 幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiを使用でき、ペットと一緒に入室することはできません。 駐車場は無料で利用でき、宿には消火器と一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 キッチンは客室内では禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラテラスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラテラスペンションは蔚山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラテラスペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラテラスペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ラテラスペンションは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、どのような準備が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合は、炭やグリル、または電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、部屋ごとに30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児は36ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラテラスペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ラテラスペンションには消火器と一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "キッチンで喫煙することはできますか？",
            "answer": "キッチンは客室内では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 387
    }
}